邊個當初屌德國同默克爾大愛左膠 今日應該死出嚟跪地道歉

成撚日左膠前左膠後
如果唔係人哋夠曬左 撚得閒理你香港人受政治迫害

我第一個認錯

屌1單還1單啦
人地係破壞緊西方文明 比強姦犯殺人犯入境呀

成撚日笑人放難民入去
點知一個魯芬急轉彎 原來連自己都可能做難民呀
以為自己係正常國民？
自己都搞唔撚掂 走去指點德國點樣從政
我愛德國呀

左膠唔可以反共？

批評共匪唔等於左膠？

佢肯收埋我咪跪地道歉囉

你去學黃台仰咁先啦

個post 就有可能成為日後德國駁回你政治庇護申請既理由